# elementary-os-post-inst

- Principais compiladores e dependências de desenvolvimento do sistema
- Utilitários - Postgresql, Redis e memcached
- Configurando postgresql
- Docker - https://get.docker.com/
- Docker Compose -  https://github.com/docker/compose/releases
- Docker Machine - https://github.com/docker/machine/releases
- MongoDB
- ASDF
- Principais Linguagens
- Clojure
- kotlin
- Elixir
- Erlang
- Golang
- Ruby
- Rust
- Crystal
- NodeJs
- Angular
- Typescript
- Habilitar snapd
- Spotify
- Slack
- Brave
- Telegram
- Wine
- Kernel xanmod - https://xanmod.org/
- zram
- Ubuntu Studio Controls
- Airwave manager
- Reaper - https://www.reaper.fm/
